一人N個爭啲死既經歷

試過同fd一路行一路傾計
過對面馬路要過兩盞紅綠燈
過咗第一盞停係度繼續傾
冇為意前面
聽到轉燈就諗住行
個fd即刻拉住我
同時有架車係我身邊快速經過
原來我係聽到後面盞燈轉咗
前面盞燈未轉
我個陣再行前多步就係咁先

死亡真係可以離我地好近

同幾億兄弟一齊游水
得我仲生存緊
差d死

係山上面食煙

中學去grad trip嗰陣，
有幾條女同時都暗戀緊我，
佢地就搵晚入晒我間房撩我做愛，
佢地幾個一齊服侍緊我嗰陣真係爽到升天咁，
個心臟跳得勁快，仲跳到有啲痛，
成個人已經郁唔到咁訓咗喺到，
佢地仲以為我enjoy緊，
更加俾多兩錢肉緊，
有個直程騎埋上嚟自動波咁un，
另外兩個又不甘示弱咁，
又奶我lin頭又同我打茄輪

細個同屋企人去泰國沙灘玩
自己一個貪大海咁出咗海玩浪 啲水都浸到上塊面到
點知想上翻水嗰時啲水流係咁拉住我 行前兩步又拉翻我出海 卡咗喺度成幾分鐘
最後等到啲水流完咗先上到岸
同我呀媽講翻先發現原來大把人就係咁俾海水流走咗 我連自己差啲死都唔知

沖

坐雪橇滑雪(果啲膠兜仔)
不受控制向前衝
刹掣拉左都冇用
一直衝向山崖邊
好彩臨跌前俾人一手拖左落橇

過馬路
仲係綠公仔
點知pass過咗第一條行車線之後，第二條線架私家車直衝
好在我過馬路習慣望住啲車
如果唔係停慢一步都車死
之後我望一望confirm仲係綠公仔，然後望一望第一線等轉燈架van仔
成車人都望住我

屌佢老母盲撚司機

8年前拍洪武32做臨記扮死屍，點知搵真馬嚟拍，差點被踩爆頭

去沙灘游水 唔夠力游去浮台
係中間就黎無力 差d就浸親
好彩捉到架浮床

呢種情況要打橫游

有一次係沙灘游水 本身游出少少諗住避開啲人
點知啲浪沖吓沖吓沖咗出去
我用盡力游返近岸 諗住雙腳可以掂返地
點知唔得 差啲浸死
好彩個朋友拉咗我一吓 所以無事

格離post有人岩岩差啲死

屌 岩岩比車撞完個身出黑煙

幻想起都腳軟

差啲浸死喺泳池,好彩拉住啲嘢先冇事

我都試過類似 不過唔係山崖
嗰時得5歲 飛咗去隔離個成人滑雪場
勁多大人連滑雪板喺我側邊飛過
好彩跟住我嗰團嘅導遊見到我 執返我

滑雪好危險
尤其是唔識滑雪控制唔到

踩單車炒車
炒左過去對面上緊斜既馬路差少少撞到

出生個陣臍帶扯住條頸 唔知係咪話開始變紫定點 即刻扔左我落啲唔知咩箱到 家母話返我聽先知 個陣嚇到佢咩咁

有次去大陸做野, 去一個起緊既大商場睇工程, 行到上去三樓, 攰攰地諗住挨埋玻璃圍欄抖抖, 好在臨挨之前望一望, 原來個圍欄根本未起, 後退多一步就跌左落去。

一日打6次丁